Trailer
ใหม่
เกม
MightyNo
.
9
ทำพิษ
กระแส
ตอบรับ
ติดลบ
หนัก
MightyNo
.
9
เกม
แฟน
Rockman
คน
รอคอย
Trailer
ใหม่
ชื่อ
MightyNo
.
9
TrailerMasterclass
จัดทำ
DeepSilver
วันที่
25
พฤษภาคม
2559
Trailer
นาน
ยอด
Dislike
พุ่ง
สูง
เรื่อย
จน
เกือบ
90
%
ทีเดียว
เรียก
Trailer
สิ่ง
ผิดหวัง
พอควร
สำหรับ
แฟน
รอคอย
เกม
ตัว
Trailer
แสดง
ตัวอย่าง
ภายใน
เกม
ประกอบ
คำพูด
โฆษณา
สิ่ง
ทำ
ขัดใจ
ผู้
ชม
ลักษณะ
โฆษณา
เหมือน
ชักชวน
เด็ก
เล่น
ขณะที่
กลุ่ม
ลูกค้า
เป้าหมาย
MightyNo
.
9
น่าจะ
กลุ่ม
แฟน
เกม
Rockman
ที่อยู่
วัยรุ่น
ผู้ใหญ่
เสีย
อนึ่ง
เกม
MightyNo
.
9
รวบรวม
ทุน
พัฒนา
เกม
Kickstarter
ทั้งหมด
4
ล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
ทำ
แฟน
คน
คาดหวัง
ตัว
Trailer
ควร
ทำ
ดี
ณ
ตอนนี้
ที่มา
Gamespot

